有冇巴絲5月19號去西藏？

有既一齊包車

推

一樣19號去但車已包
幫巴打推

巴打有幾多人？

未有人

我預計19號搭火車入藏呀.
21號到, 暫時未plan去邊度.
巴打你行程係去邊?

未plan，不過應該條線會經日喀則市到珠峰再去納木棤，你都係一人？

6月19號去